如果死左個小朋友係雙非你地會唔會仲咁上心?

又係呢啲問題

來生不做中國人呀滿意未呀

非洲日日死咁多細路你有冇上心？

唔會
蝻蝗死都唔關我事
香港人被虐殺會心痛 因為自己友
利申：黑心

WFC

側隱之心, 人皆有之

唔會呀
有乜問題 支那幼蟲早死早投胎
話唔定轉生做外國人重好啦

你殺曱甴前會唔會有惻隱之心？

真係有雙非俾人虐死先算啦 成日問賣D假設性問題點答你呀

唔會
會唔會又點?

唔會
我擺明就歧視雙非
支那人wfc

開香賓tim la

不嬲有親疏架啦，有咩出奇
非洲死人又唔見d人轉fb icon

唔會

不了

所以死一個半個靚仔洗乜咁上心

我明你講乜
如果係雙非分分鐘幾千個like話死左節省資源
不過你當香港7百萬人
得幾千隻異種咁睇會比較好過
有d人內心不平衡係需要時間去填補

最好蝗孩gg，狗男女重判致死，一石二鳥

點解唔係你俾父母打死

唔撚會
Then？

成撚日問埋呢啲戇鳩問題

唔通你死老母我哋又會同你一樣上心咩！

你上心唔代表我哋要上心。